SH撚，溝貨撚，我立即屌晒你地老母！

早兩日叫人SH，溝貨
唔知今次害死幾多人

溝阿 愈跌愈溝 特價時段

要買襯手
好快升返

買喇買喇買買買買買買硬 買買下個個買個個有讚冇彈 冇買 (就有難) 買多幾隻股票估下會賺

估災

諗清楚自己嘅投資策略係點
長線當然SH
短線緊係走人

長綫而家唔溝幾時溝？

前日44 琴日91 今日106
唔溝等幾時

你睇下隻股咩性質先去sh,
唔通Gme又sh咩

我D short put 有一半都未入價，等住入貨做wheel